黨鐵已經出棍打人，大家可以由佢？

大家仲係停留係罷坐、罷買就算？

無計，班友就係唔敢罷搭，寧願繼續含淚跳閘繼續搭

下？罷搭就叫做左野架啦？

啱啱先離開 發生左咩事？

除左餵閘機仲有無建議

點解冇人幫手推下SHARE下
推爆佢

連罷搭跳閘都話激進嘅人你旨意佢做d咩

點解係我地要罷搭?
鐵路本來就係公共資源
要走都係黨鐵走
我地要奪回主權

其實除咗連登傳之外，有邊度話過有出棍？
我搵曬前線、fact check channel都冇講

我都係
唔見有片，出面都冇講用棍

喺未奪回主權之前，禾繼續罷搭黨鐵，所有黨鐵全資擁有商場，齋行/齋座/用廁所屙屎屙尿，唔消費，著衫烏哩馬叉/流浪者碌，搞cheap個場……

千祈唔好依賴黨鐵！九月頭罷搭至今，發現搭巴士/小輪/小巴，原來係鍛鍊身體方法。

［國殤日］10月1日 全民灑溪錢

其實佢有咩權合法使用武力？

鎖匙窿
買飛啲機有，啲廣告牌有，車廂有，周圍都有

fc左未?

無錯！

你呢d叫呀Q!龜縮！

927 新屋嶺 928民陣集會 929 全球抗共 10.1國殤遊行

929 全球反共 通訊區

9.29 Global Anti Totalitariansim 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global AntiChiNazi 公海

9.29 International Group - Global Anti Totalitarianism Rally

亞洲：
台灣：
札幌：
東京:
首爾龍山:

澳洲：

歐洲：
英國：
波蘭：
愛沙尼亞：
蘇格蘭：
比利時：
瑞士：
瑞典：

利物浦、伯明翰、慕尼黑、米蘭、維也納：聯絡方法另見公海

加拿大：
Ottawa:
Victoria Channel
美國西岸：
NYC：
DC：
Texas(FB) :

Twitter戰線
每晚10點上Twitter/Reddit upload文宣
#929GlobalAntiTotalitarianism

告9黨鐵呀

電梯

美心
吉野家
優品360

罷買罷食佢地
搞到佢地執笠

Whatever, 就算跳習成功冇被發現又點？根本極討厭密密麻麻CCTV，同埋幾肯定張八仔會Tag 住個樣 (個樣Tag住HKID)，一嘟卡，big bro 就知道我有邊度去到邊度…………簡直令人厭惡

現在搭巴士/小巴/小輪，我都係盡量俾硬幣散紙，戴帽黑超